Donki 太多人可唔可以報警

Donki群組

屌我而家有嘢買我都唔敢去

Donki 深水埗特賣城 黃金ed 高危地區全部都無事

感染源頭不明

話喺裡面見到有人拎住港獨標語
好快就成間舖封晒兼清走晒所有人

叫班狗放粒tg先